屌 第二次資助又未出 4000蚊又冇通知

垃圾政府係咪想逼死我地班死窮撚學生啊 等住筆錢去旅行 買艾瘋🚬

Ching ho ball

屌 我都係 第二次資助仲未有 3月尾要交學費了